[英文題] 點用英文講兒子生性病母感安慰

點用英文講兒子生性病母感安慰

Son grows sex sick mom feels well

Son fuck his Sick mum make him cum

Son have sex sick when mother feel hon wai

Son sex sick, mum happy